黨鐵已封西灣河至柴灣

如題

繼續封，封到無人答就好笑

有人開左緊急出口

好狗

屌On99 無端端停

開來有咩意思？